正式宣佈 陳彦霖單案 就係要你地忘記 中大吳同學

就好似緊急法要你地忘記警察心口開槍一樣

🤔